有冇人知道那余鎧均係咩料?

一哥跟二哥都玩隱身(或在背後操縱棋盤或留後路)，推個余鎧均出來。